黃德斌外闖尋機會 無綫加薪挽留無效

現年五十四歲的黃德斌，正式約滿無綫，回復自由身向外闖；據知無綫早在去年尾已開始與他談續約，今年十月突傳出他離巢的消息後，無綫對此甚為着緊，出動「銀彈」政策加薪挽留，不過黃德斌再三考慮下，覺得機會才是最重要；近日，他忙於綵排舞台劇《紙飛機的天空》，明年一月在上海演出後，便會拍內地的網劇，不愁工作。

早在去年九月左右，據知無綫已開始與黃德斌談續約，雙方一直都甚有誠意，不過黃德斌希望事業可以更上一層樓，加上近年開始與內地製作人接觸，接拍過內地網劇及合拍電視劇，所以他希望看看外面的世界；其實，十月突傳他離巢消息時，無綫有見及此，即加薪挽留，不過黃德斌去意已決。

對於加薪一事，黃德斌說：「少少怎都會有，公司真的好有誠意，我們談續約都傾談了一段時間，不過現階段的我，機會才是最重要，我與公司的關係都很好，希望將來還有合作的機會，（有沒有簽部頭合約？）沒有，將來有適合的劇本，再簽都未遲。」

已經54歲

加薪? 加幾多? 譚小環做左18年得18k 加人工得300 之後心淡自己創業而加fat fat